建制失利非大敗 向中共追加撥欵再戰立會

撥咁撚多錢輸到咁樣衰，我係雜種就拉撚哂你班垃圾去新疆體驗

中上層應該好樂意批錢 原因你懂的